［閒時溫馨］手足膠樽紙巾製假雞尾洒嚇鬼，立場當場踢爆，現場一片歡樂！

睇返記者自己都笑

32:05

903添馬三罷

好搞笑

整多啲嚇死班狗都幾好

依招掂

香港人

狼來了

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

向大陸取經
以其人之道還治其人之身